<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Adsense &#8211; Copas-Seo</title>
	<atom:link href="/https://copas-seo.github.io/category/adsense/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/https://copas-seo.github.io</link>
	<description>Moto situs Anda bisa diletakkan di sini</description>
	<lastBuildDate>Wed, 13 Nov 2019 13:16:20 +0700</lastBuildDate>
	<language>id-ID</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.3</generator>
	<item>
		<title>Solusi Penayangan iklan Adsense telah dibatasi</title>
		<link>/https://copas-seo.github.io/2019/11/13/penayangan-iklan-adsense-telah-dibatasi/</link>
				<comments>/https://copas-seo.github.io/2019/11/13/penayangan-iklan-adsense-telah-dibatasi/#respond</comments>
				<pubDate>Wed, 13 Nov 2019 12:23:08 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[Acha81]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Adsense]]></category>

		<guid isPermaLink="false">/https://copas-seo.github.io/?p=6</guid>
				<description><![CDATA[<p>Acha81 :&#160;Masalah Penayangan iklan Adsense telah dibatasi &#8211; Baru-baru ini saya telah menerima pemberitahuan melalui akun gmail saya yang berisi Penayangan iklan Adsense telah dibatasi, Kemudian Saya membuka akun Adsense yang saya milik tenyata benar ada salah satu Blog milik saya&#160;penayangan iklan-nya telah di batasi. Penyebab Tayangan iklan Adsense yang dibatasi adalah : Blog yang [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/https://copas-seo.github.io/2019/11/13/penayangan-iklan-adsense-telah-dibatasi/">Solusi Penayangan iklan Adsense telah dibatasi</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/https://copas-seo.github.io">Copas-Seo</a>.</p>
]]></description>
								<content:encoded><![CDATA[
<figure class="wp-block-image alignwide"><img src="/https://copas-seo.github.io/wp-content/uploads/2019/11/Solusi-Penayangan-iklan-Adsense-telah-dibatasi.png" alt="Penayangan iklan Adsense telah dibatasi" class="wp-image-7"/></figure>



<p>Acha81 :&nbsp;Masalah Penayangan iklan Adsense telah dibatasi &#8211; Baru-baru ini saya telah menerima pemberitahuan melalui akun gmail saya yang berisi Penayangan iklan Adsense telah dibatasi, Kemudian Saya membuka akun Adsense yang saya milik tenyata benar ada salah satu Blog milik saya&nbsp;<a href="/https://copas-seo.github.io/?p=6">penayangan iklan-nya telah di batasi</a>.</p>



<h4>Penyebab Tayangan iklan Adsense yang dibatasi adalah :</h4>



<ol><li>Blog yang trafficnya sedang di tinjau.</li><li>Blog yang invalid traffic. bukan invalid klik.</li><li>Blog yang tidak ada impression dalam sehari.</li><li>Blog yang tidak ada klik dalam 3 hari terakhir.</li></ol>



<p>Jadi pihak google Adsense secara otomatis meninjau ulang blog yang seperti Ciri-ciri di atas dan memperbarui batas ini dan terus memantau traffic ( lalu lintas pengunjung Anda ), dan apakah blog Anda masih bisa di pasangkan iklan atau tidak, untuk masa peninjauan tidak di jelaskan berapa lama.</p>



<p>Untuk lebih detail nya silahkan baca&nbsp;<a href="https://support.google.com/adsense/answer/48182?hl=id">peraturan&nbsp;</a>dan&nbsp;<a href="https://support.google.com/adsense/answer/48182?hl=id">kebijakan</a>&nbsp;dari pihak Google Adsense.</p>



<h4>Solusi iklan Adsense yang dibatasi adalah :</h4>



<ol><li>Jangan dulu menampilkan iklan di blog yang di batasi. sebab masih dalam review ulang.</li><li>Hapus semua Script Adsense yang telah kita pasang di blog kita untuk sementara waktu.</li><li>Buatlah konten Artikel yang menarik yang dapat meningkatkan traffic Blog. Namun perlu di ketahui adalah blog yang di tinjau adalah traffic unik yang berasal dari Search Enggine.</li><li>Jangan terlalu sering membuka blog sendiri untuk tujuan meningkatkan traffic, dengan ip addres yang sama sebab pihak Adsense pasti mengetahunya, jika trafficnya masih sedikit.</li><li>Rajin-rajin men-share konten artikel yang telah anda tulis di blog Anda.</li></ol>



<p>Silahkan anda mengambil kesimpulan sendiri dan mentukan tujuan anda sebelum akun google adsense anda di non aktifkan (banned).</p>



<p>Nah itulah sedikit pembahasan mengenai&nbsp;<a href="https://arazseo.blogspot.com/2019/11/penayangan-iklan-adsense-telah-dibatasi.html">Penayangan iklanAdsense telah dibatasi</a>, semoga artikel ini dapat berguna dan membantu, apabila isi artikel ini bermanfaat silahkan di share ke media soasial milik Anda.</p>



<p>Terima kasih sudah berkunjung di blog Acha81, sekian dan Wassalam.</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/https://copas-seo.github.io/2019/11/13/penayangan-iklan-adsense-telah-dibatasi/">Solusi Penayangan iklan Adsense telah dibatasi</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/https://copas-seo.github.io">Copas-Seo</a>.</p>
]]></content:encoded>
							<wfw:commentRss>/https://copas-seo.github.io/2019/11/13/penayangan-iklan-adsense-telah-dibatasi/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>0</slash:comments>
							</item>
	</channel>
</rss>
